今日支持薯片既黃絲，點解當初唔支持831？

雖然831過左，薯片都未必入到閘，但點都會有2個以上既後選人比我地投票，香港人只要揀個lesser evil就得，人人都有票，駛乜脆求果1200人？

基層政治撚多數都係無知, 易比人搧動,
低學歷, 低人工, OR 綜援

生活不如意
自己無能, 但乜都賴政府
帶頭既叫乜, 佢地就跟住鳩叫
起叫囂聲中尋回一點自身的尊嚴

好多低下階層，老人家都係支持政府

雨傘運動果陣
第一日大家嗌我要真普選
第二日已經開始嗌梁振英下台
我已經知咩事
香港人既要求好低 唔係梁振英就夠

點解反對派連條底線都冇埋？

因為食完屎，想食一舊唔似屎既屎

因為蠢 成日一野要到終點 唔撚識一步一步嚟
流氓生番心態

諗唔到有咩理由 共產黨會一野比你真普選

食完一次又一次，乜咁好味咩？

佢地話因為831要600票入閘門濫啵

我諗如果831入閘門濫係150票, 佢地晨撚早狗衝左

而家痛定思痛，決定支持831算了

不過150票又真係太低, 到時郁民一入閘, 共產黨死撚硬,倒台都似

兩害相權取其輕，就算有兩度閘，點都可以揀到一個架

其實佢地只係要保證佢地想要既人選到, 咩人做咩人入閘佢地fucking care.

我要真普選個初衷搬撚咗去老母個閪度

繼續，有好處咩？

點解唔呀？

你係要返工不了？

因為唔信一步到位

港豬聽日記住去投票， 不過你地好似冇票

蝗語

曾俊華提名票160，831通過，佢會唔會唔夠提名票

最後都係妥協 咁一開始就唔好搞咁多野啦 仲以為揀隻lesser evil好撚醒

夠唔夠都唔係重點，只要到時是但有兩個人就可以揀lesser evil

以為自己民主鬥士
守護香港最後民主希望幾撚熱血

葉劉 vs 林鄭
真係唔知點揀喎

公關問題 同埋而家你就唔知點揀 到時真係選個陣 你地咪又同而家一撚樣囉：有票真係唔投？揀呢個就算99%仆街都仲有1%唔仆wo

仲有比返個牌維基

冇831，有品客胡官

有831，冇品客胡官

兩個制度下，冇831係lesser evil,所以唔要831，有問題？

點解你一定要假設john tsang 係831下入唔到，佢建制中人黎架WO，如果真係要篩走佢而家呢個選舉都做到啦，一人一票親手投lesser evil咪仲好

得罪講句如果你底線係胡官薯狗呢啲建制
咁你一開始唔洗搞咁多嘢啦

咪臭係 反正最後隊兩條友憶你地你地就自動波「顧全大局」

使咩假設，自己睇下報紙都知

600 支持，佢今日有600票？

仲有胡官？

我由造王第一日就開始質疑既然係咁做乜唔袋住先
真係好弱智，明明831只會out走長毛，市民亦普遍支持建制出身既官員

點解仲有人問依個問題
今次睇到中共最少控制到600個提名
提名要開名 無人會敢提名胡官薯片
通過831 一定係得葉劉同林鄭

哦，咁如果我底線起碼有教主參選呀，應該搞咩野呢？

咁係咪一樣反對831呢？

而家一個選委得一票 有得比？做下PR野講兩句人話就tum掂你班民主派 可能共產黨就睇住呢點食住你地 建制又有乜可怕wo

佢地知

純粹想盲屌支持品客既人

弱智就算啦

當然 原來你地只係要揾個包裝得好少少嘅上台
而唔係反抗個政權 反抗中共管治
中共真係多謝你地

一定要投架？

到時支共大佬落黎咪一樣唔投

算啦，你啲啲arguement完全企唔到，你係點都拗唔到支持831=支持品客架

如果過左831，今日林鄭分分鐘就係lesser evil

中共:屌以為香港人真係要乜鳩嘢普選 原來小圈子都玩得咁開心

邊撚個話等於 由頭到尾就係講緊你地到頭黎對住個建制派奶哂鞋底咁點解當初唔要831 等你老母咩

講真 無人覺得今次選舉好鬼 ?
打曬開口牌話投比邊個

唔係一兩個人喎 直情一個一個團體都咁講

今次投票不記名 實際你係咪咁樣投我撚知呀

大家都唔跟車太貼

就算831最後得葉劉林鄭俾你揀
都只係薯片既公關資源去哂葉劉度
3500人同葉劉龍和道起機賦予新意義

品客有n樣好過林鄭，除左包裝仲有往績冇咁貪，守法等

你如何判斷啲人係睇包裝唔係睇佢冇咁貪？

請問唔理俾林鄭上台，定支持品客，對保護香港作用大啲？

減慢退化都做唔到，講反抗政權？

基本法冶都冇時，你可以反咩？

有831得林鄭葉劉之類入閘

冇831有胡官品客

咁咪唔要，你要講幾多次